[公投]大家估雙紅會邊隊贏?

正皮 - 曼聯
負皮 - 利物浦

一條心 撐紅軍